好彩之前區選投左建制冇投熱狗

叫人投熱狗 俾熱狗反咬
熱狗仔而家係咪後悔

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

駁唔駁到?死熱狗

駁喇